{
    "Active": "活动",
    "Award": "奖项",
    "Benefit": "福利",
    "Color": "颜色",
    "Company": "公司",
    "Company Name": "公司名称",
    "Contact": "联系方式",
    "Create": "创建",
    "Create Page": "创建页面",
    "Dashboard": "控制台",
    "Delete": "删除",
    "Disabled": "没有能力",
    "Edit": "编辑",
    "Edit Page": "编辑页面",
    "Email": "电子邮件",
    "Enable": "启用",
    "Enabled": "已启用",
    "ERPGo SaaS": "提供服务",
    "Export": "其他",
    "Features": "其他特点",
    "Features List": "功能列表",
    "Footer": "脚",
    "General": "其他",
    "Header": "标题",
    "Image": "图像",
    "Inactive": "没有活动",
    "Label": "标签",
    "List": "列表",
    "Live": "在线",
    "Login": "登录",
    "Meta Description": "标题描述",
    "Monthly": "每月一次",
    "of": "没有",
    "Order": "顺序",
    "Page Content": "页面内容",
    "Product": "产品",
    "Save Changes": "保存更改",
    "Screenshot": "截图",
    "Screenshots": "截图",
    "SEO Settings": "搜索引擎优化设置",
    "Slider": "滑动器",
    "Start Free Trial": "开始免费试用",
    "Status": "情况",
    "Support": "支持",
    "Title": "标题",
    "Type": "类型",
    "Users": "用户",
    "Value": "价值",
    "Yearly": "每年一次",
    "Actions": "行动",
    "Content": "内容内容",
    "Countries": "其他国家",
    "Icon": "图标",
    "Link Text": "链接文本",
    "Meta Title": "标题",
    "Page": "页面",
    "Primary Color": "主要颜色",
    "Secondary Color": "附属颜色",
    "Sign In": "登录",
    "Standard": "标准",
    "Gallery": "图片库",
    "Pricing": "价格表",
    "Subscribe": "订阅",
    "Create Custom Page": "创建自定义页面",
    "Businesses": "企业",
    "Modules": "模块",
    "Statistics": "统计",
    "Subscription Setting": "订阅设置",
    "View Details": "查看详情",
    "We build modern web tools to help you jump-start your daily business work.": "我们开发现代网络工具,",
    "Free": "没有",
    "Setup": "设置",
    "Company Information": "公司信息",
    "Update Page": "更新页面",
    "Account Helps You Simplify Your Accounting and Billing": "账户帮助您简化账户和账单",
    "Landing Page Settings": "登陆页面设置",
    "Marketplace": "市场",
    "Most Popular": "最受欢迎的",
    "Social": "社会的",
    "Description": "描述",
    "Permission denied": "拒绝许可",
    "Last Updated": "最后更新",
    "month": "月份",
    "year": "年份",
    "Link": "链接",
    "Timeline": "时间表",
    "IP Address": "网络地址",
    "Colors": "颜色",
    "Contact Email": "联系方式",
    "Display Options": "显示选项",
    "Layout": "布局",
    "Live Preview": "实时预览",
    "Refresh": "更新",
    "Saving...": "拯救一个...",
    "Your Company Name": "您的公司名称",
    "Benefits": "福利",
    "Credit Card": "信用卡",
    "Custom Pages": "定制页面",
    "Get Started": "开始",
    "Subtitle": "字幕",
    "Why Choose": "为什么要选择",
    "Contact Address": "联系地址",
    "Folder": "文件",
    "Select Page": "选择页面",
    "CTA": "美国",
    "Go Back": "回去",
    "Edit Custom Page": "编辑自定义页面",
    "Contact Phone": "联系方式",
    "Accent Color": "发音颜色",
    "Add Benefit": "增加利益",
    "Add Screenshot": "添加截图",
    "Add Statistic": "添加统计数据",
    "Basic company details for your landing page": "您的登陆页面的基本公司信息",
    "Call to Action": "呼吁采取行动",
    "Company Description": "公司简介",
    "Drag and drop to reorder sections on your landing page": "拖放以重新排序您的登陆页面的部分",
    "Enable Section": "启用部分",
    "Engagement": "参与",
    "Feature description": "功能描述",
    "Features Content": "内容 内容",
    "Footer Content": "脚注内容",
    "Hero": "英雄",
    "Hero Content": "英雄内容",
    "Hero Image": "英雄的形象",
    "Hero Subtitle": "字幕编辑:",
    "Hero Title": "英雄称号",
    "Main headline and supporting text": "主要标题和支持文本",
    "Newsletter Title": "关于新闻通讯的标题",
    "Primary Button Text": "主按文本",
    "Screenshot Image": "截图图像",
    "Secondary Button Text": "附加按文本",
    "Section Order": "部门顺序",
    "Section Subtitle": "部分字幕",
    "Section Title": "部分标题",
    "Statistics Section": "统计部门",
    "Supporting text for your headline": "标题的支持文本",
    "Thank you for subscribing to our newsletter!": "感谢您订阅我们的新闻通讯!",
    "View Landing Page": "查看登陆页面",
    "Your main headline": "您的主要标题",
    "Add Feature": "添加功能",
    "Feature Description": "功能描述",
    "Add Image": "添加图像",
    "Add Link": "添加链接",
    "Page Title": "页面标题",
    "Enter page title": "输入页面标题",
    "Background Image": "背景图像",
    "Copyright Text": "版权所有",
    "Menu Text": "菜单文本",
    "CTA Button Text": "启动按文本",
    "Color Presets": "颜色预设",
    "Gradient": "渐变",
    "Manage Custom Pages": "管理自定义页面",
    "Gallery Images": "图片库",
    "Key Points": "关键点",
    "sales": "销售情况",
    "Card": "卡片",
    "Are you sure you want to delete this page?": "你确定要删除这个页面吗?",
    "Subscribed At": "订阅时间:",
    "Uptime": "运行时间",
    "\/month": "\/月份",
    "Go to Dashboard": "进入仪表板",
    "Alternating": "交替使用",
    "Blue": "蓝色的",
    "Cards": "卡片",
    "Carousel": "旋转木马",
    "Feature title": "功能标题",
    "Green": "绿色",
    "Grid": "网格",
    "Navigation Menu": "导航菜单",
    "Purple": "紫色的",
    "Red": "红色",
    "Secure & Reliable": "安全可靠",
    "Shield": "盾牌",
    "Start Trial": "开始试验",
    "Yellow": "黄色的",
    "Zap": "",
    "Newsletter Description": "关于新闻通讯的描述",
    "Feature Title": "功能标题",
    "Section Links": "部分链接",
    "Custom page deleted successfully.": "已成功删除自定义页面.",
    "characters": "字符",
    "Drag and drop to reorder sections on your marketplace page": "拖放重新排序您的市场页面的部分",
    "Powerful Features": "强大的特点",
    "Add Navigation Item": "添加导航项",
    "Add Navigation Section": "添加导航部分",
    "Color Settings": "颜色设置",
    "Delete Custom Page": "删除自定义页面",
    "Delete Link": "删除链接",
    "Delete Navigation Item": "删除导航项",
    "Delete Navigation Section": "删除导航部分",
    "Empty State Message": "没有状态信息",
    "Get started by creating your first custom page.": "创建您的第一个自定义页面.",
    "Logo and navigation menu": "标识和导航菜单",
    "No custom pages found": "没有找到自定义页面",
    "Open in New Tab": "在新标签中打开",
    "Select hero image": "选择英雄图像",
    "Select image...": "选择一个图像...",
    "URL\/Page": "网址\/页面",
    "Newsletter Subscribers": "新闻通讯订阅者",
    "Page Details": "页面详情",
    "Save Page": "保存页面",
    "URL Slug": "网站地址",
    "Failed to save settings": "无法保存设置",
    "Forever": "一直到永远",
    "Location & Device": "位置和设备",
    "Pre Package Subscription": "预订套餐",
    "Search pages...": "搜索页面",
    "Main Title": "主题标题",
    "Search addons...": "搜索附加程序",
    "Benefit Title": "福利名称",
    "Building": "建筑",
    "Masonry": "修造",
    "Modern": "现代化",
    "Minimal": "最低的",
    "No newsletter subscribers found": "没有找到订阅者",
    "#categories": "#类别",
    "#packages": "#包裹",
    "\/year": "\/ 年",
    "Accordion": "协奏机",
    "Active Addons": "活动添加件",
    "Add Module": "添加模块",
    "Add Sub Section": "添加一个子节",
    "Advanced CRM Dashboard": "高级的CRM仪表板",
    "All packages are thoroughly tested...": "所有的包装都经过了彻底的检测...",
    "Are you sure you want to delete this subscriber?": "你确定要删除这个用户吗?",
    "Auto-generated from title. You can customize it.": "您可以自动自定义.",
    "Benefit Description": "福利描述",
    "Benefit description": "福利描述",
    "Benefit title": "福利的名称",
    "Benefits List": "福利列表",
    "Benefits Section": "福利部分",
    "Benefits Variant": "福利变种",
    "Brief description for search results (150-160 characters)": "搜索结果的简要描述 (150-160个字符)",
    "Browse Packages": "浏览包",
    "Business Modules": "业务模块",
    "Business Solutions": "商业解决方案",
    "Business solution": "商业解决方案",
    "CTA Image (Split Layout)": "图像 (分层布局)",
    "CTA Variant": "其他",
    "Calculator": "计算器",
    "Card Variant": "卡片的种类",
    "Centered": "集中",
    "Check back later for new pricing plans.": "稍后再来看看新的价格计划.",
    "Choose the perfect subscription plan for your business needs": "选择适合您的业务需求的完美订阅计划",
    "Circular": "圆形的",
    "Click to view full size": "点击查看全尺寸",
    "Colored Background": "背景的颜色",
    "Colorful Floating": "漂浮的彩色",
    "Complete Business Solutions": "完整的商业解决方案",
    "Complete business solution": "完整的业务解决方案",
    "Comprehensive customer relationship management...": "综合客户关系管理...",
    "Configure marketplace settings for": "配置市场设置",
    "Contact Sales": "联系销售",
    "Dedicated to Excellence": "致力于卓越",
    "Dedication": "献身",
    "Dedication Variant": "献身的不同形式",
    "Default Price Type": "预设价格类型",
    "Default Subscription Type": "预设订阅类型",
    "Delete Benefit": "删除福利",
    "Delete Feature": "删除功能",
    "Delete Image": "删除图片",
    "Delete Module": "删除模块",
    "Delete Newsletter Subscriber": "删除订阅者",
    "Delete Screenshot": "删除截图",
    "Delete Statistic": "删除统计数据",
    "Delete Sub Section": "删除子部分",
    "Discover Premium Business Packages": "发现优质商业套餐",
    "Discover our comprehensive modules designed to streamline every aspect of your business operations": "发现我们的综合模块,旨在简化您的业务运营的各个方面",
    "Discover powerful extensions...": "发现强大的扩展...",
    "Discover powerful modules for your business": "发现您的业务的强大模块",
    "Enable Pricing Link": "启用价格链接",
    "Enter URL (e.g., #features, https:\/\/example.com)": "输入URL (例如#特征,https:\/\/example.com)",
    "Enter button link URL": "输入按链接的URL",
    "Enter page subtitle": "输入页面的字幕",
    "Enter page title (e.g., About Us, Privacy Policy)": "输入页面标题 (例如,关于我们,隐私政策)",
    "Everything your business needs in one integrated platform": "您的业务所需的一切都在一个集成的平台上",
    "Expandable benefits accordion": "扩展的福利协奏曲",
    "Explore our premium packages in action": "探索我们的优质套餐",
    "Explore our product in action": "探索我们的产品",
    "Features Variant": "其他特点",
    "Final conversion section": "最后的转换部分",
    "Footer Variant": "脚注变种",
    "Footer information and links": "脚注信息和链接",
    "GB storage": "储存 GB",
    "Gallery Variant": "图库变体",
    "Gray": "灰色的",
    "Header Navigation": "标题导航",
    "Header Variant": "标题变体",
    "Hero Variant": "英雄变种",
    "Horizontal": "横向的",
    "Image Gallery": "图片库",
    "Image Left Split": "图像左侧分开",
    "Image Right Split": "图像右侧分开",
    "Indigo": "红色",
    "Join Our Community": "加入我们的社区",
    "Key business metrics and numbers": "关键业务指标和数字",
    "Lightbox": "灯箱",
    "Manage Newsletter Subscribers": "管理新闻通讯订阅者",
    "Manage your product features": "管理您的产品功能",
    "Marketplace Settings": "交易所设置",
    "Message to show when no plans are available": "没有可用计划时显示的消息",
    "Mobile View": "移动视图",
    "Modern Gradient": "现代梯度",
    "Module Description": "模块描述",
    "Module Image": "模块图像",
    "Module Key": "模块键",
    "Module Label": "模块标签",
    "Module Preview": "模块预览",
    "Module Title": "模块标题",
    "Module description": "模块描述",
    "Modules List": "模块列表",
    "Modules Variant": "模块变种",
    "Navigation Sections": "导航部分",
    "Newsletter Button Text": "新闻公告按文本",
    "No Plans Available": "没有可用的计划",
    "No content available": "没有内容可用",
    "No subscribers have signed up yet.": "没有订阅者注册.",
    "Our premium packages are crafted...": "我们的优质套餐是...",
    "Overlapping": "覆盖",
    "Package Not Found": "没有找到包裹",
    "Page Subtitle": "页面字幕",
    "Pink": "粉红色",
    "Premium Glass": "优质玻璃",
    "Premium Packages": "优惠套餐",
    "Pricing Page Settings": "价格页面设置",
    "Primary Button Link": "主按链接",
    "Product showcase slider": "产品展示滑块",
    "Ready to Transform Your Business?": "准备好改变自己的生意吗?",
    "Ready to Transform?": "准备好改变吗?",
    "Real-time Analytics, Automated Lead Scoring": "实时分析,自动化点评",
    "SEO title for search engines (50-60 characters)": "搜索引擎的SEO标题 (50-60个字符)",
    "Sales & Accounting": "销售与会计",
    "Screenshots Variant": "截图变种",
    "Search subscribers...": "搜索用户...",
    "Secondary Button Link": "附加按链接",
    "Select Benefits Style": "选择优点 风格",
    "Select CTA Image": "选择一个CTA图像",
    "Select CTA Style": "选择CTA风格",
    "Select Dedication Style": "选择献身风格",
    "Select Features Style": "选择特征 风格",
    "Select Footer Style": "选择脚本风格",
    "Select Gallery Style": "选择画廊风格",
    "Select Header Style": "选择标题样式",
    "Select Hero Style": "选择英雄风格",
    "Select Modules Style": "选择模块风格",
    "Select Screenshots Style": "选择截图风格",
    "Select Stats Style": "选择统计风格",
    "Select Why Choose Style": "选择为什么选择风格",
    "Select a module to configure marketplace settings": "选择一个模块来配置市场设置",
    "Select addon to configure marketplace settings": "选择添加程序来配置市场设置",
    "Select module image...": "选择模块图像",
    "Select screenshot image": "选择截图图像",
    "Show Monthly\/Yearly Toggle": "显示月\/年切换",
    "Show Pre Package Subscription": "显示预订单",
    "Split": "分开",
    "Stacked": "堆叠在一起",
    "Stat label": "统计标签",
    "Stat value": "统计值",
    "Stats": "统计",
    "Stats Variant": "统计变种",
    "Sub Section Title": "部分标题",
    "Sub Sections": "部分部分",
    "Tabbed modules showcase section": "标签模块展示部分",
    "Tabs": "标签",
    "The Newsletter subscriber has been deleted.": "订阅\"新闻通讯\"的用户已被删除.",
    "The complete business management solution for modern enterprises.": "对于现代企业来说,",
    "The package you": "包裹你",
    "This page cannot be deleted.": "这个页面不能删除.",
    "This page cannot be edited.": "这个页面无法编辑.",
    "This will be the URL path for your page": "这将是您页面的URL路径",
    "Transform Your Business": "改变自己的生意",
    "Transparent": "透明的",
    "URL-friendly name (e.g., about-us, privacy-policy)": "适合使用URL的名称 (例如,关于我们,隐私政策)",
    "Upload CTA Image": "添加一个CTA图像",
    "Use the toolbar above to format your content with headings, lists, links, and images.": "使用上面的工具,以标题,列表,链接和图像格式化内容.",
    "User Check": "用户检查",
    "View Categories": "查看类别",
    "View Page": "页面查看",
    "We provide the most comprehensive...": "我们提供最全面的...",
    "Why Choose Our Marketplace?": "为什么选择我们的市场?",
    "Why Choose Variant": "为什么要选择这种方式",
    "Write your page content here. You can use rich text formatting, add images, links, and more.": "您可以使用丰富文本格式,添加图像,链接等.",
    "You do not have permission to access this page.": "您没有权限访问此页面.",
    "d trial": "试验",
    "sections active": "活动部分",
    "Extend your ERPGo SaaS with powerful premium modules...": "通过强大的高级模块扩展您的ERPGoSaaS...",
    "Join thousands of businesses already using ERPGo SaaS to streamline their operations.": "加入已使用ERPGo SaaS的数千家企业,",
    "Why Choose ERPGo SaaS?": "为什么选择ERPGo SaaS?"
}